{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 금빛모래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間は、ご予約のお客様と次のご予約のお客様のために厳守していただく必要があります。 ご予約の場合、人数を超える場合、1人当たり1万ウォンが追加され、バーベキューグリルの利用料金は人数によって異なります。 寝具の追加要求時には1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 漏斗装備のレンタル時にもレンタル料が発生しますが、入室時間は14:00以降で、退室時間は11:00までです。 未成年者は保護者の同意なしには利用できず、ペット同伴時には直ちに退室されます。 遅い時間の花火や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 アメニティや什器破損や紛失時にはペンション番人に知らせてください。 飲食物、焼却用、リサイクル物をそれぞれ指定された場所に捨てる必要があります。 電熱器や移動式ガスバーナーの使用などには注意が必要です。 リアルタイム予約は重複することがありますので予約確認が必要であり、未成年者や予約変更の際に手数料が発生することがあります。 連絡が取れない場合、ご予約が自動的にキャンセルされることがあり、単純な心変わりやお客様の都合でキャンセルされた場合にも手数料が適用されます。 追加人数料金は現地決済が可能で、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。 業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴の際には入室制限がある場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前確認が必要です。 また、保護者と同伴しない未成年者の入室は不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金やバーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を超える場合、1人当たり1万ウォンが追加され、バーベキューグリルの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加要求時には1セット当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "漏斗装備のレンタルはいくらですか？",
            "answer": "漏斗装備のレンタル時にもレンタル料が発生しますが、入室時間は14:00以降で、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには利用できず、ペット同伴時には直ちに退室されます。"
        },
        {
            "question": "静かな行為やマナーについて注意事項はありますか？",
            "answer": "遅い時間の花火や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "アメニティや什器が破損または紛失した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "アメニティや什器破損や紛失時にはペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ごみの分別や処理方法について教えてください。",
            "answer": "飲食物、焼却用、リサイクル物をそれぞれ指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約やキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約は重複することがありますので予約確認が必要であり、未成年者や予約変更の際に手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は現地決済が可能で、最大人数を超過した場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴の際には入室制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合、ご利用いただけないことがありますので、業者に事前確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用や予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "また、保護者と同伴しない未成年者の入室は不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約件については払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 706
    }
}